Mõisa Harra Gräebner kaebas,et Mari Larents tema heinu 2 kubu on ära warastanud,kohus waatas seda wargust üle ja leidis et kahest niidu kubudest,ühe kubu osa oli Mari ära warastanud,mis tema ise ka tõeks tunnistas.Et M.Larents warguse pärast torni ja raha trahwiga oli trahwitud,Gräebner lepis sellega,kui Mari kolm reedet awalikult wanemate käest witsu saab ja heinad tagasi toob;mis ka sai täidetud.
Kogukonna kohtu pea Arwi Alik XXX
kohtu mehed:Juri Leas XXX
Jakob Ueda XXX
